# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Appetizer Help\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-12-10 15:23+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2009-04-30 19:45-0000\n"
"Last-Translator: Laurent Cozic\n"
"Language-Team: Appetizer Project\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: English\n"
"X-Poedit-Country: UNITED STATES\n"

#: generate_help\main.cpp:123
msgid "Introduction"
msgstr "介绍"

#: generate_help\main.cpp:124
msgid "About Appetizer"
msgstr "关于 Appetizer"

#: generate_help\main.cpp:125
msgid "Appetizer is a free application launcher, or dock, for Windows. It allows organizing and launching your applications and other shortcuts into a convenient dock. The app is skinable and entirely customizable."
msgstr "Appetizer 是一款Windows平台下的开源的快速启动工具栏程序。它可以让您在一个方便的工具栏中管理并启动您的应用程序和其他快捷方式。本软件支持换肤功能，并具有高度的可制定性。"

#: generate_help\main.cpp:126
msgid "Additionally, the application supports the [http://portableapps.com PortableApps.com] format. So if you use Appetizer on a removable drive in the PortableApps.com format, the application will detect it and automatically import all your applications along with the 'Documents', 'Videos', 'Music' and 'Pictures' folders."
msgstr "另外，本程序还支持 [http://portableapps.com PortableApps.com] 格式。如果您在 PortableApps.com 格式的可移动驱动器上使用Appetizer，本程序将自动检测可移动驱动器，并导入您的应用程序以及Documents、Videos、Music、Pictures等文件夹。"

#: generate_help\main.cpp:131
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: generate_help\main.cpp:134
msgid "Support for multiple skins"
msgstr "支持多款皮肤外观"

#: generate_help\main.cpp:135
msgid "Support for plugins"
msgstr "支持插件功能"

#: generate_help\main.cpp:136
msgid "Resizable dock, which allows displaying the icons both horizontally or vertically."
msgstr "可自定义工具栏大小，并且可设定图标的水平或垂直显示。"

#: generate_help\main.cpp:137
msgid "Three sizes of icons: Small, large and extra-large"
msgstr "三种图标尺寸：较小，中等及较大"

#: generate_help\main.cpp:138
msgid "Support for custom icons"
msgstr "支持自定义图标"

#: generate_help\main.cpp:139
msgid "'Wizard' to automatically imports shortcuts from various locations"
msgstr "“导入向导”可以帮助您从多个不同的位置自动导入您的快捷方式。"

#: generate_help\main.cpp:140
msgid "Organize the icons by drag & dropping them"
msgstr "可通过拖拽来管理图标"

#: generate_help\main.cpp:141
msgid "'Multi-launch' functionality"
msgstr "“快捷组”功能"

#: generate_help\main.cpp:142
msgid "Regroup multiple shortcuts within one menu"
msgstr "可对多个快捷方式进行编组"

#: generate_help\main.cpp:143
msgid "Hot key to hide / show the dock"
msgstr "快捷键 隐藏/显示 工具栏"

#: generate_help\main.cpp:144
msgid "Special items to provide extra functionalities: hide / show the desktop, Recycle Bin, Control Panel, etc."
msgstr "其他项目可提供额外的功能：隐藏/显示桌面、回收站、控制面板，等等。"

#: generate_help\main.cpp:145
msgid "Support for multiple languages"
msgstr "支持多国语言"

#: generate_help\main.cpp:146
msgid "Minimize to tray icon functionality"
msgstr "最小化到系统托盘功能"

#: generate_help\main.cpp:157
msgid "Using Appetizer"
msgstr "使用 Appetizer"

#: generate_help\main.cpp:158
msgid "Appetizer is made to be simple and intuitive. To get more information about an icon or a button, simply move the mouse over it. Additionally, try right-clicking the dock in different places - certain parts of the application such as the icons or the icon panel provide various contextual actions."
msgstr "Appetizer 简单且直观。只需将鼠标移到图标或按钮上，就可以了解它们的更多信息。此外，在工具栏的不同地方——例如图标或图标面板——单击鼠标右键，就可以在弹出的右键菜单中进行更多的操作。"

#: generate_help\main.cpp:163
msgid "Adding a shortcut"
msgstr "添加 快捷方式"

#: generate_help\main.cpp:164
msgid "To add a shortcut, right-click anywhere on the icon panel and select 'New shortcut', then select a file or folder. Alternatively, you may also directly drag and drop a file onto the dock."
msgstr "要添加快捷方式，请在图标面板中任意处单击鼠标右键，并选择“新建 快捷方式”，然后选择一个文件或文件夹。此外，您也可以直接将文件拖拽至工具栏。"

#: generate_help\main.cpp:169
msgid "Adding a group of shortcuts"
msgstr "添加 程序组"

#: generate_help\main.cpp:170
msgid "To create a group of shortcuts, right-click anywhere on the icon panel, select 'New group', give a name to the group, and click 'Save'. To add shortcuts to this group, click or right-click on it and select 'Organize group shortcuts'. The newly opened window display all your shortcuts in a tree-like control. You can drag & drop these icons to add them to the group. You can also reorder them, still by drag & dropping them. Once this is done, click the 'Close' button."
msgstr "要添加一个程序组，请在图标面板中任意处单击鼠标右键，并选择“新建 程序组”，然后为程序组命名，并单击“保存”。要为这个程序组添加快捷方式，请右键单击它并选择“管理 程序组快捷方式”。在新打开的窗口中将会显示所有快捷方式的树状图。您可以通过拖拽图标将他们添加到程序组 。你也可以通过拖拽图标来重新排列它们。操作完成后，请单击“关闭”按钮。"

#: generate_help\main.cpp:175
msgid "Adding a special items"
msgstr "添加 其他项目"

#: generate_help\main.cpp:176
msgid "Special items provide additional functionalities that would not be possible using a normal shortcut. The special items include a 'Show desktop' button, the Recycle Bin, a link to the Control Panel, etc."
msgstr "其他项目可提供普通快捷方式无法提供的额外功能，包括显示桌面、回收站、控制面板，等等。"

#: generate_help\main.cpp:177
msgid "To add a special item, right-click on the dock and select 'Add special item'."
msgstr "要添加其他项目，请右键单击工具栏并选择“添加 其他项目”"

#: generate_help\main.cpp:182
msgid "Modifying, moving or deleting a group or shortcut"
msgstr "更改、移动或删除程序组或快捷方式"

#: generate_help\main.cpp:183
msgid "To change the properties of an icon, such as its name or location, right-click on it and select 'Properties'. To move an icon to a different location, click and drag it. To remove a shortcut, right-click on it and select 'Remove'."
msgstr "要更改图标的属性，比如名称或路径，请右键单击它并选择“属性”。要移动图标到不同的位置，请拖拽该图标。要删除快捷方式，请右键单击它并选择“删除”。"

#: generate_help\main.cpp:189
msgid "Changing the properties of a shortcut or group"
msgstr "更改快捷方式或程序组的属性"

#: generate_help\main.cpp:190
msgid "To change the properties of a shortcut or group, right-click on an icon and select 'Properties'. The following options are available:"
msgstr "要更改快捷方式或程序组的属性，请右键单击它并选择“属性”。可进行以下操作："

#: generate_help\main.cpp:192
msgid "Name: The name displayed in the tooltip"
msgstr "名称：显示在工具提示中的名称"

#: generate_help\main.cpp:193
msgid "Location: The target of the shortcut. Click on the '...' button to change it."
msgstr "路径：快捷方式的目标路径。单击“...”按钮可进行更改。"

#: generate_help\main.cpp:194
msgid "Parameters: You may also specify some additional command line arguments in this field. This could be a path to a file or some switches specific to the application. This field is only relevant for executables and is optional."
msgstr "参数：您可以在此指定一些附加的命令行参数。可以是某文件的路径或者应用程序的特性开关。此功能只适用于应用程序，并且是可选项。"

#: generate_help\main.cpp:195
msgid "Icon: Click on 'Change icon' to select a custom icon. Click on 'Use default' to revert the icon to the default."
msgstr "图标：单击“更改图标”可以自定义图标。单击“使用默认”可将图标恢复为默认样式。"

#: generate_help\main.cpp:201
msgid "Minimizing / Maximizing the dock"
msgstr "最小化/最大化工具栏"

#: generate_help\main.cpp:202
msgid "The dock can be minimized to the tray icon by clicking on the 'x' button. To bring it back to front, simply click on the tray icon. Note that this behavior can be changed in the 'Configuration' dialog"
msgstr "单击“x”按钮可将工具栏最小化至系统托盘。要将其恢复到前段，只需单击系统托盘图标。请注意，您可以再“设置”对话框中更改这种显示方式。"

#: generate_help\main.cpp:203
msgid "Right-click on the tray icon for additional options."
msgstr "右键单击系统托盘图标可以进行附加的操作。"

#: generate_help\main.cpp:209
msgid "The option panel"
msgstr "控制面板"

#: generate_help\main.cpp:211
msgid "The option panel pops up when you click on the big arrow button. If you move the mouse over any of its buttons, a tooltip will show up giving you more information."
msgstr "单击箭头按钮可打开控制面板。如果您将鼠标移至任意按钮上，将会出现工具提示以告诉您更多信息。"

#: generate_help\main.cpp:217
msgid "Importing several shortcuts automatically"
msgstr "自动导入多个快捷方式"

#: generate_help\main.cpp:218
msgid "It is possible to automatically import shortcuts into Appetizer from various locations, including the Windows 'Start menu', the 'Quick Launch' toolbar, or the PortableApps folder. To do so, click on [images/ImportButton.jpg] in the [#OptionPanel option panel] and select where you would like to import shortcuts from, then click 'Start'."
msgstr "该功能可从多个不同的位置将快捷方式自动导入到Appetizer，包括Windows开始菜单、快速启动工具栏，以及PortableApps文件夹。要进行此项操作，请在[#OptionPanel 控制面板]中单击[images/ImportButton.jpg]，并选择您想要导入快捷方式的位置，然后单击“开始”。"

#: generate_help\main.cpp:224
msgid "Launching several application simultaneously"
msgstr "同时启动多个应用程序"

#: generate_help\main.cpp:225
msgid "Appetizer provides a functionality to launch several applications at the click of a button. This is equivalent to the Startup menu on Windows, except that it launches the app on your portable drive. To use this 'Multi-launch' group, follow these steps:"
msgstr "Appetizer 提供通过单击一个按钮来同时启动多个应用程序的功能。这相当于Windows的开始菜单，此外它还可以启动您的便携式驱动器上的应用程序。要使用快捷组，请按照下列步骤："

#: generate_help\main.cpp:227
msgid "Right-click on any icon and select 'Multi-launch group' from the context menu"
msgstr "右键单击任意图标，并在菜单中选择“快捷组”"

#: generate_help\main.cpp:228
msgid "You can add as many shortcuts as you wish"
msgstr "您可以添加任意多个快捷方式"

#: generate_help\main.cpp:229
msgid "To trigger the 'Multi-launch' group, open the [#OptionPanel option panel] and click on the 'Multi-launch' button: [images/Multilaunch.jpg]"
msgstr "要启动快捷组，请打开[#OptionPanel 控制面板]，并单击“快捷组”按钮： [images/Multilaunch.jpg]"

#: generate_help\main.cpp:237
#: generate_help\main.cpp:320
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: generate_help\main.cpp:238
msgid "Appetizer supports a plugin system that allows easily adding new functionalities and customizing the application to your needs."
msgstr "Appetizer 支持插件功能，可以方便地扩展新功能，并根据您的需要自定义程序。"

#: generate_help\main.cpp:245
msgid "Adding a plugin"
msgstr "添加插件"

#: generate_help\main.cpp:246
msgid "To add a plugin, follow these steps:"
msgstr "要添加插件，请按照下列步骤："

#: generate_help\main.cpp:248
msgid "Open the [#Configuring Configuration dialog]."
msgstr "打开[#Configuring 设置对话框]。"

#: generate_help\main.cpp:249
msgid "Open the 'Plugins' tab."
msgstr "打开“插件”标签页。"

#: generate_help\main.cpp:250
msgid "Click the 'Install...' button and open the plugin's .zpl package."
msgstr "单击“安装...”按钮，并打开插件包。"

#: generate_help\main.cpp:251
msgid "If everything went well, you should see a message saying that the plugin was successfully installed. However, note that it will only be active the next time Appetizer is started."
msgstr "如果一切顺利，您将会看到一条“插件已被成功安装”的消息。请注意，插件将在Appetizer下次启动时生效。"

#: generate_help\main.cpp:258
msgid "Creating a plugin"
msgstr "创建插件"

#: generate_help\main.cpp:259
msgid "Information on how to create a plugin is available on [http://app.etizer.org/wiki/plugin-tutorial Appetizer's website]"
msgstr "关于如何创建插件的信息，请参阅[http://app.etizer.org/wiki/plugin-tutorial Appetizer网站]"

#: generate_help\main.cpp:266
msgid "Configuring Appetizer"
msgstr "设置 Appetizer"

#: generate_help\main.cpp:267
msgid "The configuration dialogue is accessible by clicking on the 'Configuration' button in the [#OptionPanel option panel]. The description of each setting is given below:"
msgstr "您可以在[#OptionPanel 控制面板]中单击“设置”按钮打开设置对话框。以下是各项设置的说明："

#: generate_help\main.cpp:274
msgid "General"
msgstr "常规"

#: generate_help\main.cpp:276
msgid "[b]Language:[/b] Select your language here. If you wish to contribute and translate Appetizer in your own language, please [#Translating follow this link]."
msgstr "[b]语言:[/b] 选择您的语言。如果您希望翻译Appetizer并发布您的语言包，请 [#Translating 查看此处]."

#: generate_help\main.cpp:277
msgid "[b]Always on top:[/b] If this is selected the bar will always remain on top of the other windows."
msgstr "[b]前端显示:[/b] 如果选中该项，工具栏将始终显示在其他窗口之上。"

#: generate_help\main.cpp:278
msgid "[b]Allow only one instance of Appetizer at a time:[/b] If this is selected, only one instance of Appetizer can run at a time."
msgstr "[b]同一时间只允许一个 Appetizer 运行:[/b] 如果选中该项，同一时间只能有一个Appetizer运行。"

#: generate_help\main.cpp:279
msgid "[b]Install autorun file:[/b] Clicking this button will install an autorun file on your removable drive. This will allow Appetizer to automatically start when you insert the drive. However, note that in some instances Windows may prevent the autorun from being executed, for example for security reason or because the computer is set that way."
msgstr "[b]安装自动运行文件:[/b] 单击该按钮将会在您的可移动驱动器上安装一个自动运行文件。这使得Appetizer将会在您插入该驱动器时自动启动。然而，在某些情况下Windows可能会阻止自动运行，例如出于安全原因或者进行了相关设置。"

#: generate_help\main.cpp:280
msgid "[b]Check for update:[/b] Click this button to check if a new update is available."
msgstr "[b]检查更新:[/b] 单击此按钮以检查是否有新版本可用。"

#: generate_help\main.cpp:287
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: generate_help\main.cpp:289
msgid "[b]Icon size:[/b] Choose the size of the icons."
msgstr "[b]图标大小:[/b] 选择图标的大小。"

#: generate_help\main.cpp:290
msgid "[b]Orientation:[/b] The bar can be vertically or horizontally orientated."
msgstr "[b]方向:[/b] 工具栏可以垂直或水平显示。"

#: generate_help\main.cpp:291
msgid "[b]Skin:[/b] Choose one of the available skins."
msgstr "[b]皮肤:[/b] 选择一个可用皮肤。"

#: generate_help\main.cpp:298
msgid "Operations"
msgstr "操作"

#: generate_help\main.cpp:300
msgid "[b]Auto-hide after launching an application:[/b] Select this option to have Appetizer hides itself each time you launch an application."
msgstr "[b]运行应用程序后自动隐藏:[/b] 选中该项后，Appetizer将会在您运行应用程序后自动隐藏。"

#: generate_help\main.cpp:301
msgid "[b]When ejecting the drive, close the apps that are locking it:[/b] If this option is selected, all the apps that are open on your removable drive will be closed when you click on the 'Eject' button."
msgstr "[b]弹出驱动器时，关闭锁定它的应用程序:[/b] 如果选中该项，当您点击“弹出”按钮时，您的可移动驱动器上的所有打开的应用程序将会被关闭。"

#: generate_help\main.cpp:302
msgid "[b]Run multi-launch group on startup:[/b] Tick off this option to automatically run the [#Multilaunch multi-launch group] on startup."
msgstr "[b]启动时运行快捷组:[/b] 如果选中该项，[#Multilaunch 快捷组]将会在本程序启动时自动运行。"

#: generate_help\main.cpp:303
msgid "[b]'Close' button minimizes to System Tray:[/b] By default, the application is minimized to the System Tray when the 'Close' button is clicked. Tick off this option to make the 'Close' button actually close the app."
msgstr "[b]点击关闭按钮时最小化到系统托盘:[/b] 默认情况下，点击“关闭”按钮时本程序将会最小化到系统托盘。取消选中该项，可以在点击“关闭”按钮时关闭本程序。"

#: generate_help\main.cpp:304
msgid "[b]Hot key to hide / show the bar:[/b] Select the hot key to hide / show the bar. Select 'none' to disable it."
msgstr "[b]快捷键 隐藏/显示 工具栏:[/b] 选择快捷键来隐藏/显示工具栏。选择“无”可以禁用此功能。"

#: generate_help\main.cpp:311
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: generate_help\main.cpp:313
msgid "[b]Exclude these items from the import operations:[/b] Normally, when importing shortcuts using the [#Import import tool], all the executables are added to the dock. If you wish to exclude certain files, add them to this list. The item names may be specified with [http://www.computerhope.com/jargon/w/wildcard.htm wildcards]. Note that this list is also automatically populated whenever you remove a shortcut from the dock."
msgstr "[b]将这些项目从导入操作中排除:[/b] 通常情况下，在使用 [#Import 导入工具]导入快捷方式时， 所有的可执行程序将被添加到工具栏。如果您想要排除某些文件，请添加它们到此列表。项目的名称可以使用 [http://www.computerhope.com/jargon/w/wildcard.htm 通配符]。请注意，当您从工具栏中删除快捷方式时，此列表会自动添加排除项目。"

#: generate_help\main.cpp:321
msgid "This tab displays the plugins that are currently installed along with their status."
msgstr "该标签页显示当前安装的插件及其启用状态。"

#: generate_help\main.cpp:323
msgid "[b]Enable / Disable buttons:[/b] Click these buttons to enable / disable the selected plugin."
msgstr "[b]启用/禁用 按钮:[/b] 点击按钮来启用/禁用插件。"

#: generate_help\main.cpp:324
msgid "[b]Install...:[/b] Click to [#AddingPlugins install a new plugin]."
msgstr "[b]安装...:[/b] 点击 [#AddingPlugins 安装新插件]。"

#: generate_help\main.cpp:330
msgid "Other tips"
msgstr "其他提示"

#: generate_help\main.cpp:332
msgid "You can resize the dock by clicking and dragging its bottom right corner."
msgstr "您可以通过拖拽工具栏右下角来自定义其大小。"

#: generate_help\main.cpp:333
msgid "You can move it by clicking anywhere on the icon panel and dragging."
msgstr "您可以通过拖拽图标面板来移动工具栏。"

#: generate_help\main.cpp:334
msgid "The bar will snap to the borders of the screens as you move it."
msgstr "当您移动工具栏时，工具栏会吸附在屏幕边缘。"

#: generate_help\main.cpp:341
msgid "Translating Appetizer"
msgstr "翻译 Appetizer"

#: generate_help\main.cpp:342
#, c-format
msgid "If Appetizer is not available in your own language, you can easily create your own translation. Please [%s follow this link] for more information."
msgstr "如果Appetizer中没有您的语言，你也可以很方便地翻译它。请[%s 查看此处]以获得更多信息。"

#: generate_help\main.cpp:348
msgid "Support and links"
msgstr "支持与链接"

#: generate_help\main.cpp:349
#, c-format
msgid "Official home page: %s"
msgstr "官方主页: %s"

#: generate_help\main.cpp:351
#, c-format
msgid "Some information on how to create a plugin: %s"
msgstr "关于如何创建新插件的信息: %s"

#: generate_help\main.cpp:353
#, c-format
msgid "For bug reports, suggestions, comments or translations, please contact %s"
msgstr "反馈Bug、建议、评论或翻译，请联系%s"

